Het is beschamend te moeten bekennen dat deze metafoor van Peter was één van zijn meest fascinerende kwaliteiten.
Om het met brute eerlijkheid, er ook nooit een cockier jongen.
Maar op dit moment Wendy was geschokt.
"Je eigendunk [braggart]," zegt ze zei, met vreselijke sarcasme; "natuurlijk ik heb niets gedaan!"
"U hebt een beetje," zei Peter ondoordacht en bleef dansen.
